請問Alfonzo_McKinnie(狗隻#29784)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

推

罪證
溫紹明裁定手足藏有武器及仿製火器罪名不成立

連續兩隻唔同名狗隻同一回覆對手足冷嘲熱諷